發覺某些父母對自己仔女既感情觀念過於封閉，希望大家唔好信到十成十，要有自己既思維能力

你呀水呀？

家建搬

原來真係有人信事業有成就溝到女，明明係都市傳說嚟

唔係用錢溝番嚟嘅女先相處得開心，睇中你事業有成嘅女只係想搵碼頭拍

中學屌女一生一大樂事哉